我想問香港喺邊度可以買美國零食?

最好係超市或者係店舖之類!
咪同我講係代購

認真問

美國零食專門店

又唔講地方， 咪即係冇答過我問題

Taste fusion 或者百佳（國際果間）
都有

美國_零食_專門_店

淘寶

Amazon

美國

香港九龍 新界 邊度， 18區邊一區 ， 邊條街!

， 首先我冇用淘寶，
我咪講咗話唔好係代購囉

淘寶入面既美國零食專門店

Sugarfina @ifc

有無去過citysuper?

有無上過iHerb?

中環topshop附近有間專賣外國零食日用品 好大間成間起市咁嘅 但我唔記得佢叫咩名

但啲嘢好似好貴!

港女

有咩好食

食唔起就咪撚食啦

港女鍾意韓國㗎喎， 好似係

m記

有間American grocery，但你預左貴

喺邊度?